一句講晒 細田守 定 新海誠

如題
細田守
新海誠

細田守跌晒watt

獸控不了

同意
可能我自己廢完全唔明「末來的未來」想表達啲咩
但套戲又有18年奧斯卡動畫入圍
雖然我覺得奧斯卡不嬲得啖笑

夏日大作戰>新海誠all作品

細田啦緊係，新海除咗你的名字紅啲之外，都係導演啲MK動畫，得MK先會有共鳴

雖然我都係細田派
但新海套秒速5厘米末至於MK動畫掛

新海誠咪又係跌
我敢寫包單佢自己都唔會再拍得言葉之庭 慢慢雕琢D對白果種玩法

未來的未來垃圾到想點回水

言葉之後無新海，狼孩之後無細田
依家係湯淺政明年代

言葉之後無新海

未來的未來睇到差D訓著
夏日大作戰 真好睇
怪物之子 好睇(完)

細田冇咗奧寺佐渡子就跌watt
所以論劇本功力就新海誠贏
但輪咁多套比 整體就細田好睇啲

新海誠
贏畫面贏奶共Radwimps

勁鐘意狼孩
但係整體新海誠好d

狼孩
夏日大作戰

咁又唔係咁講
新海誠大家都知佢最拿手and出色係言葉之庭／秒速5cm果種故事同格調
雖然我都好鐘意不過呢d始終係小眾向作品
自從追逐繁星的孩子之後其實係見佢到係想轉形轉向大眾向
所以先有你的名字呢套同以往唔同令舊fans覺得係跌watt既作品
但偏偏呢種作品先係最大眾向最收得
好難講佢仲會唔會行返舊路去行返以前既路線
but我個人覺得佢唔係跌watt而係唔想再拍小眾作品

押井守

秒5 >>> others

細田有講，套野係做比佢個仔睇，focus係親情到。你大致幻想下老豆介紹個家族史比個仔知咁。 阿媽同你以前一樣咁百厭，你唔識踩單車但你阿爺連馬識騎，類似咁樣。

一套狼孩夠打曬誠哥咁多套加埋有突
未來的未來個側重點放左落細蚊仔重複犯錯嘅經歷
我覺得未至於好差，不過比起細田守之前幾套故事性明顯好大差距

好正喎

得罪講句，新海誠嘅作品當然係好好啦，但獨沽一味

只可惜金敏死得太早

新海誠
其實好難比 細佃守講家庭羈絆
新海誠講愛情唏噓
我個人鐘意唏噓多D